一句講晒，Sporty girl 定 文青女

正皮：Sporty girl
負皮：文青女

靚就得

完。

市面上好似無咩真文青女

一睇就知你廿歲都未夠 真男人唔係睇條女靚唔靚，仲要睇身材 兩樣嘢都有就話之佢文青定sporty啦

鬼唔你阿媽係女人
btw

圖呢 講女冇圖

唔係岐視但個人認為文青女只代表衣著打扮，並無包括內在

仲要成班跟風雞

某啲新女神唔開名啦， 影下相好地地，一開聲就現晒形

如果啲文青女得閒講下睇左乜書，思考左咩時事社會議題咁我真心當你文青女

當然講緊真文青女

睇樣
完

真文青女

乜都假
唔係港女就得

對文青女冇意見 但所謂健康膚色個類真係不了
除左鬼妹外 好少有人輪廓carry到而最後唔係淪為賓妹

點文青法

講到有得你揀咁

Sporty嘅屎忽冇得頂 有線條再加埋少少腹肌真係

冇圖點討論

眼鏡文青女

最起碼要鐘意睇書睇戲，文哲史最少都要知下
睇既野全面同廣d，起碼諗法行為都唔會隨波逐流同短視
識自己思考，做事有自己信念或者原則

由知性締造既獨特性？ 唔太識點形容

仲要做完運動面紅紅，容光煥發咁

一條女搞掂晒

why not both? 不過扮文青而無料到就唔好啦

樓上好撚核突 成個男人咁 狗也不屌

港女

現實係鬼有男仔欣賞呢啲女仔咩
我夠鍾意睇書睇戲 但無人欣賞

腹有詩書氣自華，真文青道氣係扮唔到的

咁老實講，呢類真係要相處落先會發現
有幾可一見面就爆晒d內在美出黎
有d人外表係吸引既，但相處落會令你好悶好躁底
有d人初初冇咁吸引既，但愈相處愈有意思

啦你諗下，個個都貪心架啦
個個都想要外表好又有內在美既人
咁外表吸引就顯然易見，但發掘有冇內在美要既時間投資同風險大好多
咁多數人埋先簡外表，再祈求佢有內在美囉

你gay嘅就出返去啦

內在其實唔難觀察既，睇興趣同生活就知啲啲
E.g.鐘意小朋友/動物，睇書影相或藝術做一樣
日日ig 擺tea set，小小事就叫春就扣分啦

依家某啲港女成日要求男人好多先天因素，我上面講既完全係後天可做到

內在好難觀察哦
你好易發現既「內在美」隨時係特登show出黎，由其家陣好多人扮文青氣質
搞到我呢類都鐘意睇書睇戲，但又完全唔係文青個皮既人，家陣係車睇親書都好驚俾人當我文青或者扮文青

但而家普遍男人都係鍾意港女
有樣就得話知佢睇聖經定睇詩經

文青sporty女

Sporty girl = 劉穎鏇
文青女 = 袁澧林

唔洗問都知應該揀邊個啦

AGGER

又多條on9青頭

sporty

文青

大波淫底嗰個

我屌哂你哋嗰份

唔使淫底，大波就得

大波死魚 微波淫底
點揀

最後都係睇樣

樣既問題，sorry

樣係基本野
其他只係合格之後加幾多分

咩書咩戲先
識個真文青
真係同佢傾乜都傾到喎
即使佢唔靚仲要成面粒粒
我都覺得佢好有魅力

通常日本文學 說不上係甚麼文青
只不過都有掂下
睇開村上春樹東野圭吾太宰治個啲
電影就通常睇舊戲 同埋外國啲片
最近睇過呢幾套
Black swan,the dead poets society,Flight club ,Pulp fiction
自問都叫乜嘢都有掂下
我個樣絕對唔係嗰種討好嘅樣
可能因為我個樣好惡 成日黑面
同埋冇乜氣質吸引人
只不過有時候見到就算有啲人個樣麻麻都有男女朋友
就覺得點解人有我無

微波死魚

自以為好醒既老屎忽係到講埋晒啲廢話

運動文青型